\section{Časté problémy s tiskárnou}

V této části jsou popsány některé časté problémy, které mohou nastat při používání tiskárny.

\subsection{Odešlu něco tisknout, ale z tiskárny leze nesmyslný text}

Je možné, že když se pokusíš něco tisknout, tak že z tiskárny vyleze něco jako na obr.\,\ref{fig:issue1} nebo \ref{fig:issue2}.
Tohle se děje pokud počítač používá špatný ovladač\footnote{Záleží na tom, co se budeš snažit tisknout. Pokud něco jako PDFko, tak nejspíš dostaneš něco jako obr.\,\ref{fig:issue2}, pokud obrázek, tak nejspíš dostaneš něco jako obr.\,\ref{fig:issue1}}.

\twofig{issue1.png}{fig:issue1}{Problém 1}{issue2.png}{fig:issue2}{Problém 2}

Prvně odstraň tiskárnu v nastavení Operačního systému, Následně znovu přidej tiskárnu podle sekce \ref{sec:printer-add} a dávej pozor na to, že používáš správný ovladač\footnote{Pokud tohle nepomůže, tak muselo se něco změnit. Kontaktuj autora, aby se tento dokument mohl opravit.}.
Doporučuji než budeš znovu zkoušet tisknout, vyndej z tiskárny všechny papíry a nech tam jen 1 nebo 2.
Pokud by počítač stále používal špatný ovladač, tak tiskárna nepotiskne 40 papírů ale jen 1 nebo 2.

\subsection{Problém při instalaci ovladače - \uv{Nelze najít zařízení připojené k síti}, manuální přidání tiskárny nepomáhá}

Prvně se ujisti, že tiskárna je zapnutá (např. že svítí displej\footnote{Displej po chvilce zhasne, ale tiskárna je stále zapnutá. Dotknutím se displeje by se měl rozsvítit}), následně zkus zadat adresu tiskárny (\tiskDNS\ nebo \tiskIP) do prohlížeče, pokud se nenačte stránka tiskárny:
\begin{itemize}
        \item Zkontroluj, že jsi připojený ke správné Wi-Fi.
        \item Zkontroluj, že router je zapojený do tiskárny
        \item Zkontroluj, že router na routeru svítí kontrolka \emph{ETH}
        \item Zkus vypnout a po 10 sekundách zapnout tiskárnu pomocí vypínače na přední straně
        \item Pokud ani restartování tiskárny nepomohlo, restartuj router vytažením routeru ze zásuvky (\circled{2} na obr.\,\ref{fig:router}) a znovu zapojením, poté počkej 1 nebo 2 minuty a restartuj tiskárnu.
\end{itemize}

\subsection{Odešlu něco tisknout, ale nic se neděje}

Prvně zkontroluj, že problém není chybějící papír nebo toner\footnote{Význam kontrolek velde displeje (včetně problémů s tonerem a papírem) jde popsaný tady \url{https://support.ricoh.com/bb_v1oi/pub_e/oi_view/0001036/0001036159/view/trouble/int/0010.htm}}, potom postupuj stejně jako u předchozího problému.
